點解澳門海關唔拒絕帕卡入境

平時有事好多香港人去到都唔俾入境

個風拍到卡，攞正牌入境

因為對澳門內政有幫助

停電，電腦故障，未能即時查核資料庫

因為澳門政府無能

係咪已經封鎖哂消息

呢d post似係老納開
睇名 唔係

党，不了